# Algoritmos - Arrays e Slices

1. Crie um Array de inteiros com 3 elementos e imprima a soma dos valores armazenados no Array.
2. Crie um Slice de inteiros com os valores 1, 2, 3, 4 e 5. Remova o terceiro elemento e imprima o Slice resultante.
3. Crie um Array de floats com 4 elementos e calcule o produto dos valores armazenados no Array.
4. Crie um Slice de inteiros e solicite ao usuário que informe o tamanho do Slice e os valores dos elementos. Em seguida, imprima o Slice e a soma dos valores armazenados.
5. Crie um Array de inteiros com 10 elementos. Em seguida, solicite ao usuário que informe um valor e verifique se esse valor está presente no Array. Imprima o resultado da busca.
6. Crie um Slice de inteiros com o tamanho 5. Em seguida, solicite ao usuário que informe um número inteiro. Adicione esse número ao Slice apenas se ele não estiver presente. Imprima o Slice resultante.
7. Crie um Slice de strings com tamanho 8 e solicite ao usuário que informe um valor. Remova todas as ocorrências desse valor no Slice e imprima o resultado.
8. Crie um Array de floats com 6 elementos. Solicite ao usuário que informe um número que será adicionado em todas as posições do Array. Imprima o Array resultante.
9. Crie um Slice de inteiros com tamanho 10 e imprima o valor mínimo e o valor máximo armazenados no Slice.
10. Crie um Array de inteiros com 5 elementos. Em seguida, crie um novo Slice que contenha apenas os elementos do Array que são múltiplos de 3. Imprima o novo Slice.
11. Crie um Array de inteiros com 7 elementos. Solicite ao usuário que informe um número que será adicionado ao primeiro e ao último elemento do Array. Imprima o Array resultante.
12. Crie um Slice de inteiros com tamanho 8 e solicite ao usuário que informe dois índices de elementos que deverão ser trocados de posição. Imprima o Slice resultante.
13. Crie um Array de floats com 10 elementos. Crie um novo Slice que contenha apenas os elementos do Array que são maiores que 5. Imprima o novo Slice.
14. Crie um Array de inteiros com 10 elementos. Crie um novo Slice que contenha apenas os elementos pares do Array original. Imprima o novo Slice.
15. Crie um Array de inteiros com 10 elementos. Calcule e imprima a soma dos elementos nas posições pares do Array.
16. Escreva um programa que leia um número inteiro positivo n e gere um array com os n primeiros números primos.
17. Faça um programa que leia dois arrays de inteiros de tamanho n e gere um terceiro array que seja a soma dos dois primeiros.
18. Crie um programa que leia um array de inteiros e verifique se ele está ordenado em ordem crescente.